[緊急］ 粉嶺要人

對唔住我係標題黨
有屋企人喺粉嶺華心邨附近走失左
佢有老人癡呆症 冇身分證同電話喺身

跪求粉嶺巴打們幫幫手睇下有冇見過

資料如下：

名： 志強

身高165厘米
身型略胖

今日大約下午4點喺華心邨附近走失
走失時著 灰色衫 黑色長褲有紅邊
佢有揸拐杖

感謝各位幫手

Tui

推

希望搵得返

如果有任何請聯絡我

推

如果有任何發現請聯絡我

🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

樓主花式自爆?

Push

推 希望搵返

真係屋企人唔見咗 宜家好焦急 搵左好耐都未搵到 擔心佢有危險
唔係假膠
幫幫手

po去fb gp北區人之類有用d

知道 唔該巴打

push

負皮但push

有無粉嶺admin

推
2010年左右，我老豆老人痴呆，有日係老人院走失左，之後係高登尋人，最後有bro打真係見到我老豆係巴士站隔離D花槽坐，佢果時已經唔識照顧自己，又要用尿片，行動仲要勁唔穩，我飛的去接佢返黎，見到佢果時喊到仆街幾年前佢走左，我耐唔耐都會諗返呢件事，真係好唔舒服

唔該巴打

四點到宜家5個鐘啦 真係好擔心 唔知會發生咩事

幫推